有冇人有玩開 SD/ DD /BJD 娃?

是咁的
黎緊5月6號 doll party 新限定SD 想買

61000 yen
抽中先有得買

而家情況係
我已經網上自己抽左
但驚唔中, 諗住搵人當日會場代抽
(收11算 比一千訂，但中既機會大D)

諗緊如果 兩個名額中晒
我又冇理由要晒兩隻或者撻訂
搵緊有冇人相同情況可以互相carry/ 交流下

Dododo

Bububu

玩具台冇人